男女在陽台無恥辱公然做愛 有片瘋傳

克羅埃西亞有一對男女，被鄰居拍到就在光天化日之下，兩人竟然無恥辱，在陽台公然做愛野戰。影片可見兩人面對面、採「站立姿」做愛，且高潮忘我，完全不知早已被人拍下全程。

據英國《太陽報》報導，目前這段影片被當地鄉民瘋傳，但在克羅埃西亞，野外露出做愛是非法行為，相信當地警方已經盯上這對男女，而這兩人最高可被罰款約新台幣25000元。

要好好體力先做到

高潮忘我

片？

連登係孤兒仔

條女唔攬住條仔，咪仲穩

矇到咁撚樣

會唔會做做吓跌咗落去

點無恥？

真係唔明而家科技咁發達嘅年代啲圖都仲係咁矇

瘋傳即係唔關連登事啦

克羅地亞咁多嘢唔報
報埋d 無謂嘢

露台做愛都犯法
真係慘

Bob叔

世界十大笑話 - 網上瘋傳

野外露出做愛是非法行為

如果野外不露出做愛呢?

記得有單新聞又係露台度做，點知連人帶露台圍跌落街

尋日同女友扑野果陣發生咗一件不可思議嘅事正當我地係屋企陽台做愛，玩老漢推車果陣，女友一直用手捉住嘅陽台欄杆突然斷裂。眼見佢由陽台仆緊落街，我條陰莖突然變到超長，大概成米長咁，又曉轉彎，不受我控制咁捲住凌空跌緊嘅女朋友，將佢吊番上嚟陽台。救到我女朋友之後，我條JJ忽爾回復正常。我而家先知道每個人都有佢地潛在嘅天賦，而我嘅天賦就應該係起性果方面。

連登係內聯網黎

馮小姐

Superherouckman
撚人

Dickman

諗起bob叔